[又死1隻]情侶牽手散步 垃圾車輾壓成永訣

情侶（黃圈示）被垃圾車從後輾過，造成一死一傷。

在車來車往的馬路中央散步是浪漫？還是向「死神」招手？甘肅蘭州市上周三凌晨發生一宗恐怖車禍，一對情侶手牽手在馬路中央的綠化帶旁邊散步，被一輛疾馳駛至的垃圾車從而輾壓，造成男子當場死亡、女子受傷，從此陰陽永隔。

從事發路段的閉路電視畫面所見，該對情侶牽手慢行，男的走在馬路，女的沿綠化帶前行。惟一輛垃圾車突然從後而至，直接將兩人輾壓而過，撞人後還飆前數米才停下。從另一角度的閉路電視畫面顯示，被撞女子被撞飛到綠化帶的草叢，之後能自行站起，似在找尋男友，惟他被輾壓後已當場死亡。

司機肯定係單身狗

百份有片睇

rip

行中間

韓劇式浪漫你識乜野啊